---
author: mgalves
categories:
- Desenvolvimento
comments: true
date: "2006-10-10T14:30:08Z"
slug: gps-google-maps
tags:
- Python
- Web
- Google
theme:
  name: twitter
title: GPS + Google Maps
wordpress_id: 87
---

O link a seguir mostra o site de um cara que desenvolveu um pequeno aplicativo em python de 40 linhas que recebe os dados de um GPS via porta serial e exibe as coordenadas no Google Maps. O código é bem simples.

[http://regexp.bjoern.org/archives/000186.html ](http://regexp.bjoern.org/archives/000186.html)

Nota importante: este é o primeiro post do log4dev em seu novo endereço !
